想問下你地hold 得最長既投資係乜同幾耐?

我就S&P 500 ETF, 2年.

tencent 5 年

唔計物業，美股citibank, pfizer, 8年

wow, 巴打fat fat

強積金

自己

朋友個女
16年

依d長渣變蟹貨

賺左幾多

V CBOE
半年

中電，電能 ，煤氣 9年

咩料

823
4年
諗住渣過世

6886
兩年半

投資有收成未

10 年，1手410 IPO 到現在....

最慘我買Citibank 嗰陣唔係最低位，到今年先至賺得20%
Pfizer 就不過不失，累積回報110%

笑撚咗 連登好多痴線佬

未計收息

不過09 年夠膽入, 巴打都真係勁